點先5係p牌？

煩。

唔係5P先甩到P牌
成日都吾系甘牙
咁梗係長期P牌啦

落去7-11同個員工講
想買$100連登卡就得

樓主憑個名都可以拎返個5p牌啦

過一年p牌要去運輸處申請甩p
唔係一世都係p牌